Tulli Tawed Lonton Koggokonna Kohtu ete ja andis omma ärra kaddunud naese Warrantus mis temma  surremise ajal on järrel jänud.
Prottukulli tunnistuse alla ülles selle wisi peäl. Et kui temma essi peaks surma läbbi siit ilmast ärra kutsutama siis peab temma Poeg Jaan temma teise Naese Käest omma Emma jaggo 25.Rubla Kakskümmet Wiis Rubla wälja nõudma.
